患上了夢遺症點算好

成24歲人都仲夢遺會發夢突然間夢到同女攬下錫下，果種溫暖都幾真實，然後就射左btw夢遺果陣係秒射，現實扑唔會，正常時間
近排唔知係咪因為戒J定上得太多成人台，3日1 次咁濟雖然俾快感整醒左幾正，之後底褲濕左一達，要拿拿林check下有冇整到床單，陣間歐到生菇就仆街鳥跟著要扮冇嘢咁入廁所洗底褲，好驚俾屋企人發現，佢地好保守，睇電視有吻戲我會扮睇手機咁樣，好尷啲精又痴立立好撚難洗甩，硬係有啲漬係度，搓洗到我手都攰
有冇巴打大個左仲夢遺我係咪唔撚正常

有
好爽

咁係健康嘅表現。

同你相反 我未夢遺過

你撞邪呀!!

係咪打得太多飛機

希望係，未聽過咁大個人仲夢遺

有女鬼晚晚hack我

想奶你d精

巴打平時唔打飛機？

每日一丁

所以我都無試過夢遺

自同女散左之後好耐冇打，摸下都有

好核突架喎

通常唔打先會有夢遺

淫夢個種美妙係現實搵唔返，點解要比我醒呢

記得同公司請假

樓主有冇發覺你爸爸最近精神咗？

Cls

唔想為左冇夢遺而打

想戒一排黎個大爆射

訓前睇幾個鐘套咸片會last 耐啲掛

唔會

唔get

咁點遺呀大佬